[犬雞行動] D垃圾犬又叫雞 又黎一個傳一個 :O)

羈留住隻雞3日 , 有23隻犬與其接觸, 加4隻密切接觸

捉就捉D工人

壹週刊多謝你! 好耐都無笑過